{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

支安法殺到,國際反應尚算激烈
但本地迴響比預期中細,民調唔夠七成反對
同時遊行示威被ban,民間自發行動人數有限
眾志等組織狂做街站注目度仍然唔高
對家鋪天蓋地宣傳亦令社會反抗氣氛炒唔起
加埋最近美國示威真暴動惹人反感
連帶令輿論都對香港抗爭不利....
——————————————————
燒山,袁爸爸同好多政治評論等人都話
香港人依家唔需要做代價太高嘅勇武行動
反而需要人多同大聲show反抗意志

而呢樣野要靠-民陣!!

雖然你會話民陣申請都唔會有不反
但睇下上年冇不反嘅民陣行動,起碼六位數起跳
1020九龍遊行有人承辦仲超過35萬人
524民間自發都2-3萬,佢地出聲10萬冇難度

而且大規模嘅和理非畫面本身就係最好文宣
反送中當初由萬幾,13萬,100萬,200萬咁滾上去
靠街站記招同上網圍爐,搞到下年都難有大迴響
要有人幫手開咗個頭先有得run落去

同時人多,冇示威者暴力場面嘅大型抗爭
亦可以同依家美國antifa班人形成對比
國際最鐘意睇嘅手機燈x今天我要重新上線
———————————————————
民陣上年講過,會不斷入紙入到搞得成為止
但依家支歌法支安法六月內過硬都未見影
所以,請大家去民陣Facebook洗版又好
炸佢地inbox又好,搵埋班kol去夾佢地又好
要盡快俾壓力叫岑生佢地快d做野

攬炒雖然成功咗一半,但運動未完
記住抗爭唔係為移民,係為咗光復香港阿!!

出黎阿!民陣!

Pishhhhh

民陣

埋嚟睇

不要說推,試著說民陣你在哪

失蹤人口

民陣你在哪

Hello民陣

埋嚟揀

得一個正皮

民陣你在哪,正皮你在哪

岑生你在哪

有冇人呀

民陣出嚟

民陣都退左場了

民陣算吧啦,一味報細數

冇佢連佢報細個數都冇

幫推

但係都要佢叫先多啲人呀嘛

Hi比比

出嚟啦民陣

民陣 出泥

係瀝源邨

竟然唔夠7成反對？
果3成活係平衡時空？

做區議員

咁證明我哋唔夠文宣

今年香港嘅六四全世界都注視住
希望大家就算反大中華膠都一齊參加

利申:未去過,後日會去維園

Me too

我油

舊年都係六四比
而且班低學歷廢老係真係信支安法令香港繁榮架

呢個係李卓人班支聯會搞定點？

對家鋪天蓋地宣傳,加埋kol100滲透力

不過支持嘅都係24%,搶埋中間個d就有返七成幾,同上年反送中一樣

舊年如果計投票應該仲係6:4左右
區議會可以大炒係因為1對1

我豬

tui

我係今日洗地組個邊cap過黎
李卓人話自己會入維園但叫人遍地開花

六月行動，99%無垃圾通知書

堆唔起

推

遲到好過冇到

唔係支聯會都可以去下
支聯會搞親既蔡狗同李卓人例牌喊到死老母咁「我地係中國人呀」

堆

香港民族，應該何去何從？

希望今次多啲人祈求啲人唔好再怕事唔出街

有幾萬人狗布袋就包唔到

開台

Push

如果今年仲咁講我會擘大喉嚨叫佢收皮

我覺得好多人都會咁做

唔要大中華膠

一齊去

上熱開

Nation anthem

好似有難度

可能一片字海

Oushhhhh

今日戶絲定戶巴

Agree

我播呢種jazz

我唔信

以後都係巴

Push arrrrr

一齊嗌:我唔係!!我唔係!!

原來係巴平時重叫你戶絲

彈出又彈入，都係一句啫

又係lady Gaga

直接下面叫佢地收皮算

約定你先

我諗我會直接攞住蠟燭走佬

人

係邊

tony bennett 搞到我諗起啲舊歌

消失咗

Tony bennett有冇90歲

Chet baker

Dj寶

寶家軍都堆唔起

唔通要個惹火d嘅標題

人民歸來啦

但民陣未歸來人民歸不來

佢係出土文物

你去call人啦

要等七一的話，不如唔好搞喇唉，或者等2047先搞啦

堆唔起我聽日換標題:民陣死撚咗去邊?

不推?

71已經乜鳩都過哂

上呀

Gogogogo

我入嚟屌你情緒勒索

你去call

入嚟睇睇啦

大佬呀我咁多嘢

call 你啲故台朋友啦

到時罵戰代替開台

Oush where is 民陣

我而家想笑定喊呀

埋嚟睇睇啦

突然諗起呢隊

佢哋入唔入嚟就唔知

去炸佢地版

經典

轉下風格先

盡試

最鐘意始終係呢首

有限聚令,又無不反,佢想搞都搞唔到

我播下啲香港出土文物先

屌晒你哋老母，咁重要嘅po都冇人推，係咪當手足係condom

有你我已經夠了

你咁快用時事台常用伎倆

民陣

應承我,手足唔係condom

推唔起呀嘛

好嬲好嬲，點解冇人講

又畀波台話啦

Bossa 寶va

播首超級冷門

是但啦，同波台嘅人冇交流，過嚟屌仲好

如果呢個po推唔起我宣布運動已完

成班人係咪嬲完就算

民陣個處境有d尷尬，限聚令未過一定唔批，出左又會比人當煽動非法集結d濕9野拉佢

好似怨婦

手足不是condom

繼續jazz

pish

限聚令真係好麻煩

李卓人都照搞啦,民陣就算發起完縮都會有大把人繼續出

我覺得有班天真L 一定話限制令未過唔好抗爭

出嚟呀

岑子杰搞緊瀝源

永續，咁成世唔好出街

Cctai文化

完美融入

不推文

喺屋企發霉囉

好平均地一分鐘一正皮

宜家幾多

可能冇機會發霉，黑警仲唔快快手清算我哋

唔係話唔出，但出就唔好搵搞手，如果唔係真係邊個上就拉邊個

唉

Hi又係巴打你

播首本地band

Hihi

冇不返真係唔洗講

熱開咗

日文囉

民陣冇不反都大把人出

下

70

搵咗啲
搵唔合法巴

熱開第九

yellowland 呢

咁夜佢哋睇唔睇到呀

但冇不反民陣吹雞機會好細，而且咁係推民陣去死，吹一次雞就比人拉曬

未

都係嘅民陣吹雞可以話一定唔批同埋之後俾人拉
但又真係要諗諗方法....樽頸咗好耐

日文rock

佢announce咗後冇不反宣布撤回
再由民間自發出去,之前都係咁
上身都係承辦個d唔係民陣

推一推

民陣幾時會入紙

push

我都係反大中華膠
以前對支聯會感覺真係好負面 (宜家都係 )
但一年過去
我宜家開始諗 唔可以放棄任何一個機會
connect 全世界 聲討中共港共政府

銀魂

共產黨都識聯合次要敵人攻打主要敵人,我地冇本錢咁潔癖

當然佢叫咪話”我地係中國人”我會大聲嗌收皮

今年都冇咁夠膽㗎喇

炸機

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

播返老歌先

old

but gold

同意，無咩本錢揀

聽d groovy野

好野

今晚要做實驗所以要搬台

不過我都攰，要訓啦，早抖

搬去邊?我睇唔明

因伐伐嘅實驗邀請所以搬台

維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

早抖彼思

因伐伐嘅實驗邀請所以搬台( 佢希望我哋圍爐)

維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

hihihihihihihihhihihihiihhiihihhi民陣

以前民陣個啲好似at least有集會所以先可以公開叫人去，再流水集會
利申記得唔清楚

唔好意思,借個位黎宣傳下順便推Post
我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。
（任何有助光復香港嘅idea都可以）
例如,我想成立追擊東方廣告商小隊/黃店派單張etc.. 由討論至到成立都希望透過呢個平台誕生,眾志城城回復返上年不同隊伍百花齊放

抗爭Brainstormer討論:
Idea投稿:

和理非係最大共識。大家都係坐埋同一條船。

因為年過50，所以要推

又轉咗
維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

又轉台
維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

岑生

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

轉咗好多次

靠組織吹雞前
要解決聚唔到人問題
依家未開始多人都放TG
一面衝散加幾個街口圍住
邊個吹雞都冇濾法子聚集到人喎

岑生點解失蹤緊有原因 選立會囉 唔驚DQ咩

你哋好忙

唔忙
唔推 好亂

我都收咗皮

大規模嘅和理非畫面本身就係最好文宣
真係事實，經過今次George Floyd事件證實咗呢一點
今次BLM protest點解咁爭議性係因為無咗由和理非跳去勇武嘅過渡期
當然looters同antifa，再加埋white alt-right攪局又第2個問題

對面係唔會比大型合法遊行再出現架喇
唔好諗依個方向

半收皮

佢想測試圍爐係咪真係會拉到啲po

佢係咁俾人誤會

我食花生

好快被標籤五毛

好重要

有人叫其他人block佢

伐伐真係

點解會咁，我覺得佢做嘅嘢冇乜大問題

佢都想試下個系統咋嘛

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

we meet again

Test到俾人當五毛

佢又有新target喇去唔去呀

打機算

邊到

突發 美國內戰 美警係拉斯維加斯示威活動中被槍擊爆頭命危

民陣 靠你啦

我個人就認為個樓主應該係真係開錯台

不過伐伐太敏感所以追擊佢

我都唔係好明發生緊咩事

係囉，咁搞法佢俾全登人block晒都未test到

伐伐好惹火

繼大佬庫又出現多個

完全唔明

人哋玩膠，呢個做實驗呀

嘻嘻

佢叫你過去吹水囉

突發 美國內戰 美警係拉斯維加斯示威活動中被槍擊爆頭命危

喺其他人眼中有分別咩，最後都係被block

咁樣做法應該冇乜人入去喎

我以前試過

伐伐又搬了

突發 美國內戰 美警係拉斯維加斯示威活動中被槍擊爆頭命危

唉

剩低我哋睇到佢囉

食咗未？

應該要點做 我盡力推

未 好遠

我帶你去 如果你真係想嚟

岑子杰係咪要選 驚出事

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

不了，我聽開tvb的

...

入嚟屌囉

好喎

好遠
我自己都識去

又轉台

佢好慘呀嘛

佢寧願洗到被禁言都要繼續宣傳呢個歌手

以為係港大民意調查

好

佢地又話好快公佈最新行動，無左影

岑生唔好為議席怕DQ又自割
場扙輸咗您個議席係只夠你做一屆

佢依家真係好熱心社區事務

應該唔會撞到嘅

唔會撞到

咁肯定
搵日屎忽痕先出去食

Pushhhh

我又唔係住嗰到

日日去捕住

原來以前元朗有分店 依家要出到咁遠

係 佢執咗

當完人condom仲想拎黎用

都唔知我個樣 點捕

冇印象
搵日試吓 希望唔會油膩

捕到話佢勁

唔會 係好濃味 啲湯一定要飲

我想知

冇心見 唔好見囉

我應該要走叉燒
唔食得油膩嘢

四眼毒撚

煲底見

佢胃唔得？

點撚解其他人有洗版，得我畀人禁言

你又有

連仔係咪唔鍾意腦魔，我換囉

幾時嘅事呀

只係一食油膩野 就即刻屙啫

ban咗兩條毛之後

我又冇事

屌你老味

係咪 賣廣告做得太誇張

溫家寶都係貪官嚟，信唔過

搞咩鬼嘢100個街站
唔需要囉

收買管理員

咁大鑊人生冇樂趣

好惡

開佢老母
cap水就真
要畫面嘅時候就去開街站

脾虛

之前都唔係咁 都冇咁勁

係依一年嚴重咗

壓力

第一日已經有喇

冇壓力

每日都有人叫block

真

P牌係原罪

但你唔係十連咋咩？

俾人蝦

西醫就腸易激綜合症
睇你信邊樣

之前啫
而家都冇

唔係呢個問題比人叫block 今日係第一次呢個起因
通常見到我問第一個問題就 block

睇個醫生 都係開d益生菌

我幫你打佢

應該係壓力會無事嘅

呢期唔知點解好興益生菌

第二日一見到我 我未見過的物種： 得 reported

我覺得係因為p牌就係原罪，無論你做乜都係錯

我覺得通常都係d神秘物種屈我
偶爾會有好心人提點我唔好做傻事
p牌推不起

我到依家都有因為p牌俾人恰

無問題啊

你已經算係常見user啦喎
邊個恰你，我打佢

阿伐

唔得 我見過屈毛po話好人好姐點會成日改名

你好好吖popo有質素

啲人捉毛捉上癮

64%先正路, 當40%藍色, 30%係深藍基層. 剩低之前民調得三分一到反對, 咁加埋咪64%

分分中係毛屈毛 比我重敏感

睇嚟呢度成個Post 都係五毛互含

唔識計求教

Peter個班
你指出佢係毛會即刻屈番你轉頭

我計錯數, 睇返483

深夜會見到鬼打鬼然後有好心的真連登仔出黎導鬼向善

但有時發現係蝦腸

我試過，無啦啦俾條毛話我係毛，得啖笑

我一句都無指過任何物種係任何物種
不過peter係我唯一比較確定係毛毛一條

同道中人

唔記得邊個,但通常一同人有唔同意見就俾人鬧垃圾p牌仔收皮

都無咩問題
p牌的好只有我知道
自high真心不錯

一唔同意見就係毛
為咗唔再犯呢個錯，我通常會等佢哋講多啲先判斷

同屈毛一樣，唉

多謝你阿

我有慣咗個p,冇咗可能唔自在

你都唔夠我打

你睇返之前民調可以得出深藍死忠大約有25-30%

可能啦 唔知呢

我咁垃圾都有好人出黎幫我
所以嘛鬧人果d算9數
真同路人會互相扶持

我捱過咗屈毛呢個階段了

戶戶幫我教訓佢地

居然仲有咁多

下次再出現幫你打鳩佢哋

可能唔知開咩藥 求其開啲益生菌

我地最盡應該可以吸到七成幾
其實上年11月前就係呢個情況
之後黎明行動同叔一燒之類事件推返10%到過藍營

以前考試壓力大食橙會屙到七彩
幾個月後無事
再一次考試 係雞
又屙又嘔
一年後無事

你認真？？？

有d人真係莫名奇妙地燥+惡

我冇試過 睇嚟我太少出聲

講笑

考試冇壓力 考天才

少做少錯唔做唔錯

我當年都係考天才

所以勁低分

可能你三年無洗底褲

金菇

第一睇鐘 peter又出沒了
[img][/img]

邊到嚟

呢度
今日梅開二度
有兩條友開兩個台同一個內容 搶榜首

見到個標題都唔會入

考得唔算差

係衰作文
中 英 作文都好差

係咪睇得大公文滙環時唔夠多

我當年考數學U咗

依個五毛嚟㗎
有睇過佢個故

一定係

Weak

唔知
淨係知佢用呢個方法R榜首

當年physics mock靠死背A 落場E

好撚慘

先生話你地bio 班最o力咩？physics唔識唔明唔緊要 死背的嘎啦

巴去咗邊

由噚晚就冇咗影

可能嬲咗

可能做咗cd-rom

死啦，搵返佢先

又爆我啲野出去

仲未瞓

可能啫

出嚟啦

上堂
溫書
考試

我已經搵唔返係咩po

可以拎去炒

糾正歪風

而家嘅你需要瞓覺

好耐冇見

連仔ban鳩咗我

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

比比熊

我反而想知熱血公民去左邊，係咪掛住派單張宣道選舉？

what7

原來你都俾人bam
點解嘅

又唔係女點炒

過火咗

哦！

一樣

第一個俾你

一齊賣TEE

型

冇反應

未眼瞓

瞓啦

都話發緊夢

幫佢回歸正題唔好咩

個肝唔掂

你都想爆肝

link

我連咁嘅夢都冇發過

太多腦魔BB彈下彈下，嚇到連仔彈起

你俾人ban?點解

我冇肝

今日呢條著咗三日咋 未得

居然

ok 我等著你

姐姐

你係冇腦

發完夢有冇精神咗

我屌你啦

玩察膠 飛左去教師台

所以

sosad

果然有返精神

伐姐

係

岩岩見到支那01報道777同政府民望倒插返

唔好啦

點姐

上完北京就01放風

中大民調定期做的,半個月一次

你好靚女

睇清楚d 黑絲吖

01報道距離777急病死不遠矣

仲有長腿

錯 係黑色的底褲

個陣先屌人地又大台又搞到班手足出事
大家做野之前唔好咁衝動

形勢日日變
上年我都唔去建設民主中國，宜家聚到人就得

No

同區議會個結果相近
根據我間唔中見到啲街站
的確會有人自願去簽名
大多數都係啲老一輩
亦有那有錢你老母果類年齡層

前幾日係炮台山地鐵口見到有個臭閪簽
轉頭就見佢去咗對面燉炳強度食飯
屌佢老母

屌我早幾日喺旺角見到個街站阿婆自己鬼畫符咁簽

好想一腳伸班仆街出馬路

不人道毀滅

睇佢地面相同行為都知係藍
又唔戴口罩又吐口水咁

登

民陣未回應訴求,聽日再捽

平時反對私了純粹覺得策略上不利
贏到嘅話應該要生葬凌遲呢班垃圾

calling 民陣

集合連登力量夾到佢出聲為止

反效果喇 影都無埋

冇人啫

某個時辰 吖豬嘅po都無影喇
但係呢d重係度

[置頂] LIHKG 常見問題

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
應該唔關P牌事

不公開完整公式

P牌應該冇咁大威力

我記起 有次喺黑巴嗰吹水po
四個p牌冇用不推 三個非p用不推
都上到熱門底

記錯得黑巴佢用推文
咁都上到熱門 又何解呢

要有互動 同埋唔可以過火

我去搞垃圾po 推唔推文效果都一樣

垃圾po同正常po分別在於吸引嘅人流

入民陣facebook 表達訴求

大概7-8個人 p牌各佔一半

得8個人 我地圍爐吹水咋

垃圾po 日頭會吸引勞氣嘅人入去鬧膠 正常po會有人幫推 唔需要多人都可以搶到今日熱門 而今日熱門係好正嘎

其實我都唔明，個個po情況唔同咁

我同意引戰係易啲上熱門，互相reply有長度嘅cm

凌晨熱門上左去通常兩三個老嘢間中傾計就會keep得到 後來居上嘅係多ac入去留言

唔通吹水台嘅po易上熱門d

咁同我地平時推po冇分別 都係有p牌同老嘢
係有d po 上極都上唔到熱門

好多時你地嘅po都係勁圍爐。頭先嘅熱門細節：單一帳號+停留時間
勁圍爐就抹煞左click入黎睇嘅興趣，睇落去都係一樣，姐係停留時間都會減少

所以要揀目標

勁圍爐好難俾其他人加入討論

就嚟變expert

圍爐lor

好容易嘎咋 比唔到合理解釋繼續停留 我發覺5毛怕左你地個爐

係冇乜五毛出現嘅，但係因為驚咩

無生存空間 敗係你地手上基本個ac永不超生
金妹火腿就係例證

唔係呱，引佢講嘢咋喎

基本上呢個時辰推po嘅 邪po 都係果d物種
例如今日熱門 第二位 推po係白卡同埋合成獸
睇多幾分鐘我就訓了

早唞啦，辛苦你啦

你都辛苦啦 聽我講咁耐嘢
晚安

推到佢出黎講野為止

矮

收唔收兵？

嬲

叫我做咩

唔好嬲啦

唔理你

唔好

8

7

你知我知中共都知，所以佢永遠都唔會再批民陣遊行除非佢又大話講得太多，呃埋自己以為民意已逆轉

油dee成日激嬲人

我都唔知點解

我呵返你

又唔使

嗰thread

早晨彼思

午安救世巴

反佢老母

又激嬲咗人

食咗lunch未

油dee咁唔識氹人點出pool

我都唔知

食完

佢唔會出pool

點解

我要靚畫面越左膠越好

人地kol 係c子山隧道門口賣廣告 幾有錢

仲有無人推呢個？